恒馳好似好正咁 想買返架黎玩下

很遲

應該快過Tesla

爆炸快過testla

落地獄最快

支那車連支那人都唔買 黎香港賣廣告做乜鳩

香港都未有得賣，流下口水先啦

恒馳係咪明偷Tesla野？

概念圖黎ga wor..
等多三五七年啦

可唔可以睇埋另外幾款

爆炸既時候碎片速度半秒就可以over 300km/h

好頭痛，究竟買恒馳3好呀？恒馳4好呀？恒馳5好呀？定恒馳6好？

個廣告真係勁，無得賣都照做

我一陣都同隔離屋sell下我未出世既仔先

指腹為婚

好撚柒呀屌

果堆設計大師有無真人

定咗恆齒9好快可以脫毒

恆遲

啱哂香港人啦
成日遲到